上個月「衝上車」班友又摸頂，有咩感想？

今日蘋果

嘉湖3房 穿1萬蚊實尺

德福2房 13000蚊實尺

愉景2房 14000蚊實尺

又跌返5-8%

老老實實, 跌極有限

跌1成好仆到買

師兄係咪年頭上車

學生都俾人拉哂
第時搵鬼同妳接貨

兩單低層叫價減

一單就高層凶宅

樓主咁叻年頭有冇低位入貨？

貿易戰就搞掂 好快d入貨啦 就快又要gogogogo

新移民囉 有啲成家做地盤住公屋 家庭月入成十萬
Ot又唔放假 星期日又搵地方返
跟手執頭執尾去賣
仲要個仔拎資助 食大陸毒走私菜
真係賺到盡

平20%我接

6月上車 最新成交跌左30萬

愉景低層有撚做過740萬成交

上唔到會，不過出現金糧，易拎公屋

人權正式過左一定跌到仆街

Why

咩呀，明明CCL升喎

開始清算？

但係都唔會影個樓價掛

我諗唔關事 關多左人移民事

True
而家可以大壓業主價

轉頭咪又GOGOGO

回少少俾大家入貨咋
過兩日升到上太空

跌到50萬以下我再考慮
...
......
.......
50萬買到喇?
噢，通街二噁英，不了

冇晒特別政策 外資走
科技禁運 走私科技嘢條黑錢水喉收檔
港紙慢慢難洗出去 大陸錢就唔會落嚟

有冇巴打補充

唔好咁多幻想啦，你知唔知每日美資/歐資bank/Ibank 通過香港既金融系統搵幾多錢

歐美喺香港係有好重vested interest, 唔係話Cut就cut

制裁香港/大陸官員可能會

感謝林鄭

升左wo